係跌市應該買乜好

sqqq會唔會係個好選擇

會v

ge
gm
t

趺咗先買 SQQQ 就遲啦